(求救）最快方法拎地址證明

最近先搬返香港
往年無收到任何收件人係我既信
因為私人理由要喺citi開户
刨哂所有開户po 見citi要地址證明好局限
（荃灣citi姐姐好撚惡）

去咗民政事務處拎證明以為實無死
點知條hihi話封證明手寫又無枱頭唔收

撇除上線單同電話單

請問各位巴打有冇快捷方法可以拎到地址證明

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

圖書館預約信？

人仔台十蚊張

網上申請信用卡 i.e. HSBC Visa Signature，再取消。會收到確認取消既信

寄信比自己

由出世都而家都無去過圖書館
Work

有無其他銀行戶口？
比錢攞張月結單hardcopy

btw, 我都係citi開，個姐姐幾nice喎

你其實係咪偷渡嚟

願聞其詳

無入息唔係網上申請唔到咩

Sorry鄉里回港

唔可以手寫

你電話如果係中移動
行去counter 話要地址比十蚊即有

有
啱啱先啓動網上銀行
佢同我講網上銀行月結單十月尾先有
急用等唔切

定係我可以直接問佢當下再拎一份月結hardcopy

你照申請,當無業或家庭主婦等拒絕信

Sorry我用儲值卡係咪都ok可以有

利申 方便走動外國先唔申報月費 我不是偷渡

Thanks bro 我今晚立即try try

有排等喎

網上行月結單自己印出黎聽呢到師兄講唔得
去分行比錢攞張hardcopy, 恒生好似要$60

太空卡邊有地址

如果用中移，用佢app開月結單，佢會出個pdf, 印出黎就得

開水電煤戶口

改mpf 電話
中轉英
英轉中

本身有冇香港銀行戶口？有就用ebanking申請野，好多都會寄信嚟你屋企。